[IOS/AN] Kairosoft賽車物語2 育成賽車遊戲 新手快來加入

遊戲名稱:
衝刺！賽車物語2 / Grand Prix Story 2
遊戲簡介:
玩家要負責賽車車隊的經營，並訓練你的駕駛員、培育技師，藉由相輔相成的系統，打造出最強的車隊，朝向 F1 那般的世界頂尖邁進。而且，經營車隊，隊中車手、賽車都不能馬虎，玩家除了可以選擇喜歡的車種進行開發之外，也可以選擇不同車手及技師加以培養以設計出獨一無二的機械。
遊戲截圖:

下載地址:
IOS:
AN:

鑑於之前個post內容比較貧乏,所以整個新post方便討論同參考玩法
順便新post吸引多d新玩家加入,始終隻game耐玩性都算高

攻略區

遊戲內各種車種數值及特性表:

賽車技能表:

車手及技師技能表

台灣資深玩家既開局到中期心得/車手及技師推薦

樓主個人心得
1. 開局我幾認同上面台灣玩家個講法,用科學家做主角,因為滿1格就有100研究資料,e舊野寧濫勿缺,升車性能又好,升人物特性又好,總之真心有用過其他角色
(我係海盜開局,去到3格著黃光都無咩用 )

2. 起手到而家我都用GT車, 越野車初期有用,中後期對我黎講已經無用,一架gt車搭AWD特性就可以通關成隻遊戲 (不過我都見有唔少老手雙修兩種車/用卡丁搭越野,所有方法都可以)

3. 唔建議抽零件抽車,雖然都係考你眼界準唔準,但其實用商店買到果d零件升都夠用有突,至於車就更加唔洗,勁車耗油量高,而且仲要睇你技師既特性同數值,新車設計建議既數值,唔夠高既話,整到勁車出黎都可以比起初GT車屌打

4. 個人建議買建築,唔課金玩一星期多少少已經有2400買2個江戶城,升爆左要彩蛋有彩蛋,整勁車時要勁車有勁車 (將風洞/試驗場擺係江戶城附近)

5. 新手開頭好缺錢,我自己有個方法賺錢,遊戲入面你可以挑戰其他玩家,而你會有個星數,個個起手星數都係500,我維持係800以上時,會不過reload去搵d 獎勵有250萬既賽事,就算跑最尾都有25萬 (試過一次尾2,咁就賺50萬), 25萬錢對於前中期升建築都有好用,而家250萬/218萬既賽事,可以比到你隻車手同技師好多exp,同埋更快max到觀眾去拎香蕉做研究

6. 建築升級永遠儲油庫優先,因為愈多油意味你打得愈多場,去到打大獎賽要連續咁打,缺油同棄權無分別, 如果打打下發現唔夠油,拎架低耗油/廢車去打限時任務既高級任務打到升lvl,升lvl會送滿油比你,我都係靠咁樣打大獎賽

7. 研究院一定要研究尾翼同suspension,唔研究商店無得買,e2舊野好重要,幫你高速入彎

8. 有幾多好友加幾多好友吧, 加好友時會有寶珠,可以加成高速/加速/入彎/環境

有興趣既話大家可以加我好友,應該會有兩粒寶珠加成
ID係142337264

新手有咩唔識隨便問(不過攻略區同個人心得應該解答哂架啦),老手都歡迎入黎一齊討論下點通關點整勁車,咩車搭咩配置打咩賽道..etc
唔好見怪,雖然之前已經有post簡介隻驚,但果個post變左留id同講自己抽d咩車多,變左玩抽野驚多過遊戲驚, 玩法討論少,所以開個新post重新黎過

有玩留名
ID: 618997689

多謝幫手推post,自己一個推唔郁,舊post好多人玩,不過唔知有幾多個棄左

推一推比更多人見到

完全唔識玩，宜家錢又冇 車又廢 人又廢

睇我個人心得同台仔篇心得，應該會改善哂現有問題

Push

推

咁好玩都無人玩？

難得整合哂個post都無人回，橙

亂咁訓練 慢慢升

點解亂咁訓練

不停有人但無人推post
幫手推下啦，唔係點有更多好友呀

開羅遊戲保證

E個真，耐玩度高
如果講抽野，考你眼界多過考運
唔抽野都可以玩得好勁，良心企業

日文版玩到120lv

b級車改爆

C級古典同兩棲最好用啵，低速力矩

留名

有咩唔明隨便問，或者留id比人add

ID: 650 087 039
啱啱加左你friend

有無用科學家開局，我用海盜中期缺研究資料缺到喊

有呀, 但係都係得3X舊研究資料.
同埋唔知升邊招技好.

後期愈黎愈多，一下子爆到上500，600咁
升技指d咩？車手技？
車手無a級同靚技都唔洗升，技師無靚技都唔洗升
儲油箱就永遠升到爆

哦...明哂, 咁其實而家都係等下有冇靚車手同技師

初期有隻勁野，日板叫片岡，中文板叫馬大吉
唔知點解隻片岡b級但計返lvl數值都係屌打全部a級
不過就無咩特殊技能
見到油王都要買，2招特殊技都屈機，一開波衝刺用

請人有咩要注意?

車手及技師技能表

睇個星數黎揀人買

好多人add但無人推post，究竟咩事

有得整4WD車，即刻整兩架玩下
出世數值

現有數值

有無玩得耐既巴打share你e兩架車數值，睇下我同你地差幾多

轉左新車 20萬賽事輕鬆過關

新玩留名
Id:650849706

終於拎左馬大吉

BTW 而家成日爆油, 諗住同人賽車清下油
但係架車D耐久好唔夠,成日想爆炸
點算好?

加好友

ID:949983334

有咩唔明隨便問

新手最易棄驚就係開頭係方向唔知點玩

等d人修理完再玩

見架車耐久低時唔好玩啦，每到20%, 15%, 10%就減速，愈減愈多

唔小心炒錯人
佢會唔會有機會出現番

Oh shit 原來會減速架

會，我成日炒，隔一陣會出返黎
因為後期要幫d成員掉隊，但掉隊個法螺賣600 GP仲要一次性
中後期靠炒人掉隊

Btw,如果開左2隊，一隊連埋個車手都係負責整車，另一隊成隊係用黎淨打比賽（全部技師有炒氣氛，車手係你用開比賽果個）

所以打大獎賽時，因為15分鐘就打一場，要留意個耐久，如果見架車15分鐘都整唔好，可以遲入驚就ok (遲半個鐘先入驚再打)

咁個大係咪隨機出架? 我打左咁耐仲得一次, 想拎GB

炒氣氛可以觸發車手有絕佳狀態
絕佳時訓練又得，打工又得，比賽一開波衝刺果下又得，所以我係招左6個有炒氣氛技師入隊（實際有炒氣氛技得4個 ），觸發機率都好高

清主線任務清到某個位就會出大獎賽

新手留名 求好友
ID:147661699

新手入坑留名

手足幫手推下post[sosad
有咩唔明隨便問 （當然最好問d我同台仔心得無打既野 ）

唔洗課金都可以可以玩到好勁

推一推世界更美妙

究竟點先整到潛力200以上既車

得199
升爆哂風洞試驗場設計工作室再試下砌一架

幾多先爆
我而家風洞8設計8 試跑7
彩虹氣先整多數180-190中間

我風洞試驗場設計lvl係334，但起哂係江戶城下面
無爆氣先整，炒氣氛班技師係哂我用黎比賽果隊
下面兩架車參考數值，全部潛力190up

有無老手用緊葉助仁？？想知佢頭三圍最大可以去到幾多

新手上路
551346373

Good

好耐無遇過250萬既賽事，新手記住遇到既話開2隻車手黎打，咁就可以袋double $

加成建築全部lvl6
未入手江戶城

巴打靚數值

點開到6格？定架車本身可以放6格？？

我估跟車/進化 第六格都唔知放增壓定剎車好

我見架車特徵係警號，以為得大型車先放到6格

Turbo感覺上無咩用，我之前係放turbo+定翼，但挑戰時勝率低過suspension+低翼，如果車手機靈同肌力高既話，唔洗放turbo, 剎車未用過，係咪加入彎數值，係既話不如試放剎車

我買左2個江戶城，d建築數值boost得好勁
等江戶城升滿左就將d寶珠boost哂落環境度再整新車

我冇用油王用咗呢隻，所以冇開場衝刺
試咗幾場，有增壓起步快好多
換咗刹車起步會跌排名，之後雖然會好快，但係呢隻game過彎過人比較難，對戰有D 70%嘅對手都追唔到

葉助仁正呀！首推車手，招飄移聽講發動到好屈機，但升極都升唔到佢上我隻馬大吉個三圍
我都唔知點解隻馬大吉頭兩項可以爆到上近800，900 一轉用油王/飄移就即跌5%勝率

我起步多數用絕佳衝刺，我係一隻馬大吉搭6隻炒氣氛技師，暫時10場有6，7場都係絕佳狀態
巴打都可以試下咁配，咁就唔洗落turbo，一開波最尾都直上第一名，落剎車就跟住一到彎位高速過

Btw,巴打有無加我好友？
快加我，我地兩個互加應該有2粒寶珠加成

新手留名 求好友
ID:549571951

Push,比多d新手加入

老手快d post下自己d車，吸引下新手入

有咩唔識隨便問
淨加好友但亂咁玩贏唔到會好易棄驚

我升盡哂啦，要絕佳狀態先可以升到，不過我諗點升隻飄移都唔會到大吉個數

最新馬大吉個數

過哂800，900，但應該就停，絕佳時都係2個加定3個加

$1係舊登時係咪叫一蚊budget??

一樣$1

手抽一抽抽到架噗噗車

E架車屈機啵
數值高，開哂全格，高耐久，仲要送火箭起跑
不過跑唔到道路，不過都無咩問題
挑戰多數落雨，沙場，好少淨道路，有閒GP可以搏e架車

中多架火車頭，雖然想要火箭加速果兩架多d

E隻好似係e批最渣果隻，技能，三圍都比下去
裝兩個turbo,一個裝高速turbo,一個裝低速turbo

同期另一架嘟嘟車都砌好了

得返自己推post

永遠都抽唔到S車，靠呢架打天下

請問係咪一定要開發左三輪車先有其他車？
而家排名13有少少想重玩

共勉之
巴打常玩既一齊加個好友

三輪車係GT車一種，再繼續開發就係古典同美國車至於越野就係另一條line

Lvl 13覺得唔順可以重玩，我都重玩過2次
頭2次因為無方向亂咁玩攪到棄驚
第3次就覺得咁好玩既驚玩唔掂曬左，所以參考其他巴打同台灣巴打再結合自己玩法玩

仆街 中伏
早知兩座江戶城，效果差唔多

257潛力
lv1好似我而家D車咁既能力
我都儲番2座江戶城番黎先刷車先

ID: 785478140 巴打有冇課，定係我黑仔開game 到而家中過三次金咁大把，全部B

搵唔到數據升滿左時加幾多

E家抽車正wo

維尼熊屈機

無，打大賽，一時時有gp送既比賽同推播送果d 400抽，仲有架暴走族車同直線競速家

我係直接抽400，中間果個180太唔抵抽

我重玩左首抽中左輕量跑車
起步有爆發用落唔錯
各位巴打交換id
153 159 993

巴打唔係刷首抽掛
如果頭其抽中就無野
得登刷就奶野，之後隻驚會不停派GP比你抽車

巴打放心
純粹咁啱抽中

快d刷GP返黎，今期架維尼熊好強勢

為左gp
玩D垃圾驚

啱啱400gp抽左buggy 返黎

無玩過，因為以前又係諗住咁樣刷d幣，無料到

中過三次金，一雞兩警車
頭先再抽，難得中金又係警車多撚謝

中多架可以升上3階

試左火車頭

雖然同期另外兩架火箭起步

但火車頭裝雙turbo,除左減速，全時間著火

我是新手，好似做左好多on9野
而家用緊D級車一架，升到35LV

同埋淨係睇左個post 頭幾個留言，唔知有冇人好似咁玩，寫低等你地comment (不過有d複雜會1999)：
唔知一開始做左d咩，破曬產拎左3000g救濟金，之後又唔知做咩，慢慢儲左錢終於起左個車庫
講到呢度好似好廢，又真係幾廢，因為個時亂玩，淨係起左車庫之後先知自己做緊咩

呢個時候有既野大概係：
1. 兩 team人，team 1 兩個技師；team 2 一個技師，total 5個人，唔計自己
2. 用20000換左總部
3. 車一架，11lv，好似係
4. 最緊要：2lv 油筒3個，計埋加乘，maximum有成9千幾mL油 一升lv就多到冇用，所以就得出之後既玩法

有車庫之後total 12個位，我就買多左8 架車，4架keep 1lv、4架升7lv
7lv 車比廢d個車手用
1lv 車比一開game 就請個隻車手用，呢隻唔多唔少都升左lv，1lv車仔夠用
兩隻一齊出賽2-2.6xk 既比賽(我將最低級個個比賽晉左兩次級 )，贏頭兩名就有4-5k落袋，total 耗油量應該唔夠800既，可以玩超過10場，袋最少4萬，
唔夠耐用度就轉車，全部都冇就賣／食兩架、再整兩架
之後好似可以一直玩
d油因為升lv 係咁補番，一係就玩低要求少少既賽事，耗油量一場都唔洗400 、d耐久可以賣車解決
就算排名之後會難升d，都可以再起兩個油筒升高d lv、再d鑽油台，睇怕可以玩到2046

唔知咁樣玩會唔會好on9
不過我玩得好開心

唔係呀，真係拎倒，我玩左一陣就咁樣拎左間江戶城

有幾多人係呢個隊名

Speed star
我叫top gear

好葡萄

架車高lvl時唔好改車，好重要

潛力257係無任何狀態時改出黎，仲要改果時有幾次「糟了」
潛力251係彩虹狀態時改既，全部大成功，好喔...etc

唯一一樣野決定咁大差別應該係車既lvl
所以強烈建議一係升爆哂建築時低lvl改車
高lvl就唔好改了

課一課金抽，反正kairosoft有保證，當支持下developer
有d人一課金就變歐洲人

最緊要岩自己玩就得

玩驚都係想開心，玩得開心就唔洗理人地點睇

這些機會不是屬於我的

我都試過拎唔到幣
仲有個啲200分web game擺明唔係人玩

推銀拎到
玩幾日就8lv
好快

第一個請嘅就係馬大吉

改車指拆過佢再整?

請問合成係要用80點係咪每次？
唔敢合

係，再整過，而家變240，我頹撚左

合成咩

頹撚到亂抽埋800，中銀鏈

唉算啦，玩火車頭同e架弱板嘟嘟車算

邊有驚咁弱智，架車愈高lvl, 人物開發數值愈高,建築數值愈高，但整出黎就愈整愈低

然後唔再改d車，總之潛力過250就唔改
朝早架251都好過而家240，貪字得過貧

Gt1升gt2

1去2用80
之後2去3好似再用多d

好難打
有冇巴打過到

另求長玩朋友
614576268

架車數值幾多呀？
想參考下

呢兩架都試過
過唔到

12.5星
睇黎我仲有排打

咁既數值都過唔到，證明好難打

有無爆氣打？？

升盡左，弱化板既527潛力嘟嘟車

仲有架潛力250，唔會拆左佢再整過

一到夜晚就無人

卡左係西日本冠軍賽到
利申:新手

整架古典車可以通關

改車即係解析？
我有時升D冇用既車之後解左拎研究資料

試下先 thx

原來我已經係古典車 但都過唔到

再整高d

古典車可以整到我e個數（無裝任何零件）
Lvl 1

Lvl 99

解析

試下先 thx巴打

我玩埋今日，差唔多全日係咁打低 LV場，覺得我個方法真係唔會太ON9既，FOR新手
因為可以升隊經、車手技師經、拎蕉、少少錢、研究資料，都慢慢儲倒幾十萬用

其實係
我打一場250萬賽事，經驗值，錢，蕉，禮物可能係你打左成日或者幾日既野

睇錯左以為你話自己方法on9

E場誇張左
但一場250萬賽事有10幾萬exp
D fans會一下max左

出2個車手跑最尾既話就有50萬了
車手食10幾萬exp, 技師就一半隨時都有7，8萬

但係你地高LV車先會有個D場炸MA
我最多都係7萬倒

有d車起步咪識噴火既，係咪低級少少既話都有類似效果但係冇火？
因為唔知做咩有d車，岩岩開始頭兩個彎會過倒我，之後又比我轉彎追過再拋離

No la,我好似廿幾lvl左右就遇到，得閒就搵下啦
我而家高lvl先搵唔到

低加速turbo/火箭起步

難得中左金色 得獅子車

繼續抽啦，我都中左兩架飛仔車

一開始有d咩做
淨係得一架車 冇其他車做
架車太垃圾 比賽贏唔到

點樣可以拎多d車？
係邊到擴建？

我第一頁個心得同台仔心得咪打哂，唔好咁懶

好似冇講點拎多d車。。。

遊戲內各種車種數值及特性表:

抽金色中左兔仔車
400gp呀

三架警車 仲要練起左雞先抽到，三隻雞都好丫

中多架整成3階，隨時仲勁過s車1階

D車愈改愈廢
兩架直線競速家彩虹狀態得226 218
我果兩架嘟嘟車 火車頭金狀態改都257 250

究竟個整車系統係點run

我架古典升到成3階99但得170潛力
睇怕都要升過第2架

巴打不如而家抽400，火車頭同維尼熊其實都強勢
火車頭愈用愈OP, 三圍原來係最高仲可以裝雙turbo,全程無限著火加速
維尼熊就唔洗講啦，8個擴充，火箭起跑

同埋抽中左都唔好改住，升哂d建築同人，我覺得潛力可以突破260，但要由低lvl車整起

Pish

想問點將d人轉隊?

炒左佢再請過

玩左兩個星期冇咩進展~

ID: 317 540 120

請加好友

無咩進展好大獲啵

2個星期可以開到古典車同通關好多大賽

想清走大量疑似無玩既好友,而家刪左D好友,常玩既巴打請ADD
想盡量成個好友LIST都係比到2粒寶珠既好友
有D我會見到1+既,都會照加,因為代表就快2寶珠

有警車啵,唔會無進展既,警車開N2O時保送車路

PISH

玩到 A級未過到. 要努力改裝

玩左廿日既新手留名

ID 804,599,560 74lv

之前無追post 用曬d medal 係抽野度 依家會留番買建築物

同埋想問樓主咩係AWD?

升哂D零件未? 架警車幾多LVL同埋潛力幾多 有冇開絕佳爆氣

應該唔難過,國際A牌,國際拉力A牌或者國內A牌都係

另外一問

我之前抽車抽左架moon buggy 同埋wing

我係咪應該棄wing 轉番用gt 跟著配架moon 行冰路就算？（兩架都用4 wheel drive 做底）

同埋tune 車果度有無咩攻略話升邊個先/平均上會最好？

唔該巴打

哈哈,我琴日都用左800 METAL抽左2架銀車

因為整到架嘟嘟車愈整愈廢跟住燥燥地抽左800搏中多架嘟嘟車比我重練

E家有勁車值得抽啵, 火車頭/維尼熊/嘟嘟車

AWD係四輪驅動,真正賽車比賽時用黎跑越野用

ID: 954,986,858

想問咩係車手既贊助商預備金? 請車手送錢?

姐係all wheel drive?
係咪同four wheel drive （4WD) 一樣？
Sorry 因為玩緊英文版

無medal抽啦 抽親都有伏 學你話搞掂左建築物先

MOON BUGGY係咪月球車??

WING解唔到係咩車,有冇中文,因為我玩中文板

不過所有車拎4WD做底一定唔會差 (BTW,我講AWD其實係4WD咁解,兩者性質相似但唔一樣,所以我成日撈亂佢地2個個名),有D車如果本身除左公路其他路都行唔到就用RR做底,淨打公路賽

TUNE車果度,強度首要UPGRADE,強度除左係比架車可以打多幾場比賽外,仲可以撞開其他車,愈高就愈易彈開人地架車/唔比人地架車彈開,所以我D車升左左度先

每日會送錢比你

不過,送得錢比你即係車手

勁既點會送錢, 見到馬大吉/油王就簽啦

等我一陣有wifi 轉左中文再話你聽
唔該曬你

係,我表達有誤,4WD來

2個江戶城就夠架啦,將D建築物圍哂係江戶城下就攪掂,有多METAL就抽車啦

BTW,我未知WING係咩車,巴打你睇返首頁賽車圖表LINK度對比返GAME入面架WING,比我知架WING係咩車

同埋moon buggy 係月球車啊

ID: 850 542 771

巴打加我

巴打ADD左你,我叫: 撚有勁車咩

加左啦,我叫撚有勁車咩

知埋wing係咩車我再答你

玩左一日，中左架s拉力車，但用左幾鋪維修要好耐，除左俾研究資料仲有咩方法加快維修

幾肯定之前有見過你個名 可能vs度見過

唔好升架車lvl，升左再拆再整新車會後悔，我就是例子
玩住可以無限開發果d車先,gt既e級車同古典車，拉力既兩棲
到後期打7粒星以上既比賽先係s級車出場時間

我多數等維修完，研究資料太有用，基本上唔會用黎修理車

個名咁粗俗怨氣又咁大，應該好易認

我升左幾lv，啱啱又研究左....未有錢整返

啫係用返其他車算？但我都打唔贏D咩挑戰賽（攞完咩駕駛執照B），卡左幾粒鐘

英文轉左中文我本身用既車都係英文 係整新車先中文

我對番wiki
Wing 係尾翼車
Moon buggy 係 月球車

可以咁期，勁車耗油大，你前期油庫大極都有個限制
所以玩住廢車先

我前中期係用gt既e車同古典車，拉力車既兩棲通關，
耗油都大，但無s車咁大，又通到關，性價比較高

同埋睇落兩棲車好似仲勁過月球車...
可能玩番古典加兩棲跟著dum曬d research 落強度先

WING專打公路賽,裝低速TURBO
反而係棄MOON,佢招車技太廢
越野賽用兩棲通關,搭高機靈既車手時裝低速TURBO,一開波果下同火箭起跑有得揮

姐係巴打你建議尾翼（公路）+ 兩棲（越野同冰路）+古典（雨路）咁玩落去？

其實係,古典車搭AWD,加埋低速力距,再加低速TURBO,除左冰地型外其他都係屌打咁
尾翼車都唔係太難既,不過打既場地淨係局限係公路,搭兩棲車都解決所有賽事場地問題

因為兩棲車搭4WD可以打泥,雨,冰
你又有架尾翼打公路,所以已經解決左場地問題
如果本身都升開WING, 古典就變成錦上添花

古典我好早就棄左喇
咁我爆追尾翼同兩棲啦
唔該曬巴打

係架，btw,記住裝低速turbo
高速turbo無咩用

仲有無常玩玩家可以add呀，想清咁d inactive player

開羅良心企業
前兩日送400 GP,岩岩又送200 GP

仲有無常玩好友比我add

又變左單機推post了

Push,一到晚上就無人了，推比多d新手睇

推唔郁了，好似限左樓主唔可以連續reply,上唔到頭頁

一直都有，仲升緊佢
依家+1 50幾LV

BTW 努力升緊強度

push

等我得閒幫你推一推

多謝

有多d新手玩先好玩

而家仲未解構到點解車愈高lvl 解體再整出黎個潛力反而愈低個問題

繼續升爆佢，半個火箭加速，再搭油王=火箭加速

Thank you

有無人未加我好友
常玩既請加，有兩粒寶珠架

火箭=動能回收系統?
油王=NITRO?

同埋我之前抽左個NITRO KIT 唔知有咩用

岩岩一抽中左 s車都咁低數值。。。

NO
油王係車手黎,中文叫阿布法拉,英文應該叫Abdullah,總之一望就知係油王樣
火箭加速係某D既特殊技能黎,一開波果下即刻極快加速

油王有招技叫開場衝刺,就係一開波加速,升左佢招技再加埋低速TURBO=比賽開始果時極快彈上前列

唔好升架車LVL (你架車暫時LVL 5)住,再升會仆街,架車愈高LVL, 整出黎個潛力會愈低,變相三圍都愈低
加上你而家無勁既技師,又無風洞同試驗場
架車潛力得81太低啦
正常應該潛力上200

玩住最平民果D車先,到後期你架嘟嘟車就會屠殺對手咁屠

補返張圖，架車個數值可以上到咁樣
架車潛力原本257，我手多同貪心整到架車變240，總之有左勁既技師再整架車，而家唔好掂架s級車住

有無得隨機加好友ga

每次開驚果下都會有個好友隨機比你加
不過識加一定加其他巴打,好多常玩既都兩粒寶珠

有冇巴打車隊叫低智障方程式呀?

我呀

巴打唔好棄驚呀,難得你三角形寶石

原來你係中左S拉力車果個,咁唔洗棄啦,除非你心急捱唔到前中期
你架S拉力車係咩車? 維尼/火車/歪羅??

解拆係咪會冇左架車？有冇得整返 我見拆左架10lv車 可以整返架10lv同樣車

歪羅

唔會,可以不停解析再整個架新
不過唔好再升架車啦,頭先LVL 5,而家LVL 10
你愈升得多,架車去到後期想整返出黎時潛力就愈低架啦

都係勁車黎既,有火箭起跑,搭4WD時,泥雨冰都雙圈加成
E度有唔少巴打好多抽都得架B/C車,你已經嬴在起跑線上

full 左個rrquest 唔見左，啱啱add返

巴打終於等到你

2個三角

BTW,有冇巴打未加我好友,我好友LIST FULL左,但未知邊個係INACTIVE,如果你未加我既話同我講聲,你留ID我再ADD

在S車冇升 仲係5lv 咁我拆左架S佢 再整架出黎好唔好？

原來D寶珠差咁遠....

求加：354648620

架S車唔好掂佢住,直至你起左風洞,試驗場同設計室
另外你有兩TEAM既時候,你要編好其中一TEAM係專負責設計車
果TEAM人入面要有車輛設計師,試跑駕駛者同空氣力學家

至於有咩車手.技師推薦用黎整新車,睇下面

跟住D建設/技師技能係咁兒升下,LVL 2,3就夠 (我整架潛力257時就係咁)
但佢地D能力要谷盡,負責整新車既所有車手同技師個技術要升到無得升,跟住有特別技能果D技師同車手要谷下面既野

賽車三圍提升手段↓↓↓
車輛設計師：擅長設計新車(5星)
說明：可提升速度、加速及轉彎性能(注重技術、IQ)
空氣力學家：擅長風洞實驗(5星)
說明：可提升速度及轉彎性能(注重技術、分析)
試跑駕駛員：擅長進行試跑(5星)
說明：可提升加速及轉彎性能(注重肌力、分析)

咁抄氣氛要放落邊隊team到

寶珠加成好有用, 填滿一個COLUMN可能加近20%車性能

係邊可以換team人

and thanks bro

你主要用果隻車手度,但而家我分散左
主要車手有4個炒氣氛
其餘兩隊各一個/兩個

識點換人了 見你上面話馬大吉升得過
升邊樣好

頭三圍,樣樣都要升
去到中期招募油王,中後期就葉助仁, 整車車手就招吉姆拉伊可內

明白了 thanks bro

加個好友。
653 980 748

晏d先，打緊大賽，架車未整好，唔入驚住

老手巴打們去哂邊，好需要你地加好友

舊post個樓主應該棄左驚

抽到s車精靈都棄驚

Oops, 佢真係棄左，lvl 24
曬左架精靈

挑人輸左除左降星有無其他野？
我瘋狂入去棄權攞錢

elf 不了，擺左喺度封塵
要兩個轆做乜

架車係點架，有無圖睇下？
舊post第一個留id果個巴打法拉利，印象中比佢挑過，但我無應戰，嫌太少錢同糧

無影響，但未試過降得太低
我經驗係800星以下會遇唔到250萬賽事

E種，最尾都有25萬
我一定會出2個車手，渣部廢車去玩哂成場
極多exp,加埋賺50萬，極多觀眾禮品

如果車手升爆左 架車(古典車)35lv 卡關應該點做?

睇下升唔升架古典車
我架古其同兩棲都係LVL 99

但如果無藍紅雞蛋 好難升車lv

所以雞場好重要

考眼力，搵雞場係邊

臨訓前PISH

雙tyres無問題啵

雙轆其中一隻代SUSPENSION,轆既數值高過suspension咁多

尾3項放turbo,尾翼同brake (或者直接放多枝SUSPENSION唔要brake)

架車過彎搭飄移王屈機啵

我嘟嘟車7格都係engine, transmission, tyres, turbo, brakes, stablizer, suspension, 計返數值都輸過彎啵

BTW,車技能係咩

未睇車技能,但巴打你執到寶,做咩當草
玩公路同雨天,搭低速turbo, 彎位/髮夾位屈到喊

主要係覺得比起雞唔係勁得咁多，可能中段用慣左雞冇俾足機會佢呱
但而家差隻行冰路，睇怕都唔會升elf住

你架ELF一定要升,勁過雞車好多,你打到F1就知
ELF技能係咩?? 雞車技能係唔係引人注目??係既就無用技
你架ELF可以用黎打12.5星F1, 個大獎賽咁多彎

打緊11.5星，冇油都照贏雞係低速嗰時加速快啲
不過升野升得極慢，得幾千油上限，提煉仲慢

HI

新手加入,有冇老手加好友一齊玩,

ID 755 185 734

宜家抽到架B 4驅車摸索緊點玩

無油其實係咪只係排名排得後D
唔影響真正比賽時個TOP SPEED?

E架我好想要架S級車打公路賽同冰場
錯過左史莫奇火炮,打冰場專用

歡迎

無頭緒就睇首頁果D攻略,想自己試玩就唔好睇了

攻略太多劇透速食

最後都無訓,PISH

有刨你果個同果個巴哈文章
想問係咪就算抽到好車都唔好做出黎住，用新手車打住先

係,玩廿日左右啦,常玩既廿日應該到中後期,到時技師設備齊全,再整勁架好車

125 068 275

原來舊post有留id而仲玩緊既，10隻手指數得哂
得3個我可以add到..

老手回歸

新post第一頁既新人都棄哂驚
開羅質素保證都咁多人棄

堅持仲玩緊
終於抽到S車 發展下個城先

下真係？咁洗鬼儲油

冰真係搞佢唔掂，而家夾硬用雞但要嘥個slot裝冰鏈
全部用隻雞打哂

8蚊雞買一抽咁都俾佢諗到
不過估都係中buggy, 不了

有冇人試過DL佢裡面D APP賺幣但係完成左收唔到

同埋宜家佢有雙倍幣賺

啱啱裝
我 ID : 556400862

你玩到lvl 40以上我再add你，太多人lvl 10前棄驚

老手 加Id

我之前玩過隻驚就係靠個咩tapjoy,成日得個吉

有d人係課左金就會抽到勁野，唔課就唔會中
8蚊咪搏下

唔係呀,我係問你無油係咪淨係影響排名唔影響top speed,因為我未試過無油去打比賽

抽架s拉力再搭awd

頭先抽左5野，中左架火車同金跑車😂😂

一次過抽5野定分開抽5野？

火車係最新果架拉力？

金跑車係？？有無圖睇下

見到2倍即DL隻FF落黎升lv10
有冇人玩過知大約要幾耐

一

一次5野

Keep住篤一日到，我都係尋日開始篤，但升完收唔到獎😂

我就咁DL開game就拎到既獎收左2個所以想試下呢個

有開羅君已經攪掂

一上返1000星數，d 250萬比賽不停咁出
缺錢既新手可以試下谷星數上1000再慢慢輸，每場執50萬+萬幾-幾萬exp

755.439,683 求add

點解我搵極都冇

不停出，每隔兩三頁就出一個
E張直頭出2個 （雖然得218萬）

你係咪海盜
我見海盜有句野

唔知關唔關事

收到你request你捱過前期我再加你啦
太多人玩一陣就棄又加好友，曬哂d好友位

真係隨意禁下就有
上星期如果係咁就好，上星期難捱到見到35萬賽事都照打

250萬賽事除左錢多外，經驗值都好多，打一場=我玩幾星期既exp

應該關事
我最高見過一次60萬

研究果到如果係e/d車係咪可以唔洗，定要研究左先會出c車

唔洗既話可以慳番d圖

而家7LV, 打到去沖站, 第一個大賽未贏, 點先會有GT車?

屌我揀左accoutant一啲用都冇…係咪冇得轉

$1我地有無加好友？？

滿足max左任何一個類別觀眾，會有隻猩猩出黎講野再比你起研究所，起左研究所就可以研發唔同零件同賽車

研究所 GT果欄升到4級定5級就出C車研究
到時再搵一team研發C車，中間d e車唔洗理，唔研發都無問題

無，但比我揀會要研究員，極缺研究資料

原來唔關事
因為原來我都係海盜
未見過過1M既賽事

研究所起左啦,我見頭POST話GT車夠打哂,但我用中文唔知邊隻係GT車

星數影響？？
之前停留係800-900無出250萬好耐
一上1000就即刻彈哂出黎

豪華旅行車就係GT車

我係1000+, 不過都係冇

豪華旅行車

係咪淨係得我有
見台仔討論e個策略時都係頂盡賺十幾萬

密D手招下好友囉寶石

ID 755 185 734

THANKS

應該得你有呢個bug

中左A Truckster 同D Moon Buggy, 加埋雞，elf 齊team, 可以抽下parts

8蚊既成績🤘🏻

宜家卡左A級考牌，又未升到c GT

屌玩咗1個禮拜hang機
重開機資料冇晒

應該真係bug,點會一場比幾十萬exp咁唔平衡

個抽part唔係人玩，得一條金鏈

我無出過8蚊抽野

係咪未update, 有更新檔

見到了，支持下隻驚，話哂無比錢都中到兩架S,買左個8蚊禮包

夜晚又無人了

推唔郁了，回post限制上唔返首頁

會咁嫁咩？

??

Btw,仲用緊你果個玩法玩緊？

屌啦星中左開逢車

我之前兩抽都銀鏈廢車,睇化了

吹咩
一時時
有時搵唔倒貴價場就會玩下低lv場
100ml 燃料+兩架廢車，每場10k
呢兩日專心玩垃圾game賺d點數先
期間就升下d建築咁
女朋友話我高lv 過佢，要我唔好玩住 我唯有起3部售賣機，搵幾萬起下野

連續推post 會推唔郁

我善意問,唔洗咁惡
最緊要長玩,咩玩法都得,最緊要享受遊戲

女朋友一齊玩都好呀,我條女唔肯玩,嫌複雜同曬時間

係呀,連續推完再睇返個POST,回覆早過我10分鐘果D POST都仲係我上面
所以真係要有其他人幫手推下,我先推得郁
連仔咁做應該係唔想自推POST洗哂成個板

PUSH

由頭玩過抽中架熊貓車
架車行得好撚好笑

GAME入面果D四腳動物車係攪笑D

8蚊中左 連中兩部彩虹車

E部都好,加埋部嘟嘟車全地型通關了

BTW,有冇加到好友?

恭喜

想問成長性a車手既數值一定會高過成長性c車手?

唔是惡，講笑炸 勿認真

升高lv之後好似係

YES

S級車有個問題係整一整要成日

有咩唔識隨便問,或者有唔同玩法都照直分享,集各家之大成幫新手起機

最多個半鐘者,不過我有6個最TOP技師整

我果隊好唔掂 無研究資料砌佢

又到痛苦時間,雞場整3日
E 3日無得升零件

拉力車LVL上限又要等5日
2座江戶城又等2日

唔係睇研究資料架,係睇隊TEAM個開發力

風洞根本痴線 二次改造，公平咩

仲有個試驗場,正確黎講係三次改造

想問呢，個車手狀態糟有無辦法升番佢

係咪係咁叫佢比賽就會咁

唔清楚,多數唔理佢

貼多次先 求加好友 id:549 571 951

比左8蚊支持下，可惜唔中S
請問，技C等級會否影響修車速度，等整車，錢又缺
玩了2日，幾好玩會長玩

求好友
id: 956170210

唔會 新手記得瘋狂整酒桶油台

唉屌,放錯研究資料落飄移王度
佢唔岩我,用親飄移王都輸,佢飄移果下竟然比人過
用返油王同馬大吉算

邊個話唔會
你技師愈高LVL,個機靈咪愈高,機靈愈高修車咪愈快

好友其實係你有正常車有建築都有用
你而家先LVL 3,加完好友都無咩用

PISH多下

都係推唔上首頁原來

剛開始改良，等15分䭚
c級改到B級 ？
會改D咩出黎

唔明

爬下首頁先，唔明再問👌🏻

搵唔到就問啦

不過C級改到B級,無論人定車都無可能

只可以改左上個I to IV 階，應該講呢樣？

應該用邊個好?

前期一定國王先

油王玩全時期

想問會唔會有新車出嫁?

每兩星期就出

正 而家啲車個樣唔掂 等遲啲先抽 有無邊度睇到有咩出

即刻del game

雞蛋有咩用？
爆倉，結它，羽毛，係咪賣左佢定照食？

隻馬大吉技術咁低既？
係咁訓練都追唔到候彤d技術
俾架新車馬大吉都唔夠舊車快

經驗值比較多既材料
有D素材配唔同車件會有經驗值加成 羽毛升尾翼會高D經

遲下你會覺得兩條友都好慢

謝 !
即係雞蛋直接食落架車，升級素材

而家我用左條蕉黎進化左一次豪華旅行車
點先可以再進化多一階？

馬大吉技術真係偏低，但頭兩圍數值癲到

另2隻數值，但如果計挑戰勝率既話，大吉高其他2隻5% （其餘兩隻仲有得升）

升級個研究所

唔等了，全場升級

點解可以全場升級

多謝哂
正愁緊咁多錢點駛好

呢招正喎

有個賺研究點既方法係整架廢車出黎賽幾場
拎去拆左佢就有好多研究點數
又慳油又多研究點數

車洗唔洗升lv？拎架1lv 車拆得1硏究㸃數，用左兩小時得1

唔洗 因為你無拎佢去賽
拆到點既會見到解析會有100%

Yes, 分析力9xx, 拆a級車有150點
而且每日免費一拆

不過e級車，團隊低分析力，解析完都係得d屎咁多

呢招正

北極站真係刷錢圖
10.5星都唔太難 條路又短扣好少耐久

我出親d料不嬲正

屌你一直以黎都以為樓主個係改版game, 得佢有我地冇，但估唔到玩到90級再重玩俾我遇到2500000

樓主，作為鼓勵，加下我

ID: 357463500

我點左猩猩路段，好後悔
雖然都係禁入去就退出賺10%錢

出兩隻車手輕鬆cash 500k

玩得Ios緊係正版

難得見有人中，我都打場250萬慶祝下

而家卡左係靜岡站，得5,6名
西日本大獎賽又打唔贏
要研發新車同訓練車手？
樓主講既尾翼同懸掛要一直研究落去？

我宜家淨升一開頭果部同車手都打到落去丫
如果有零件多咪升埋車手技能

車可以唔升 但要升零件
因為車會棄用，但零件好少棄用

研發次序 Engine transmission tyres> spoiler>turbo/supercharger

課左一舊
終於中左火車頭
開羅既game我玩過10隻以上
今次當支持下

火車頭神車
台仔同大陸都話三架入面最勁就係火車頭

終於要炒馬大吉，油王數值追到馬大吉，馬大吉要退役，飄移王入炒氣氛隊谷數值，仲有team就招a grade果隻設計師車手

D星星到低有冇極限

最好無
你用廢車刷一場有近38萬
唔愁無錢洗

有無人係2粒圓寶珠未加我好友，差2粒圓寶珠

ff隻垃圾game真係賺到coin嫁

正啦，我send左email去等佢覆

係咪無ios份，之前同而家禁入去都無e個option

比多個雙藍寶珠朋友我ok?

正到，一次過洗哂成八百萬

Drusilla巴 post你架雞車數值出黎睇下可以嗎
近幾次打雞車，部部入彎快到，對佢勝率70%打到好似對55%勝既車咁

點知自己咩珠?

唔update, 而家再高小小，係幾勁架

新手玩左一排先知有呢個post
請add 343 600 777

係加好友度打返自己id就可以查到自己咩類型寶珠

大家都係低速力距，但打親雞車都比佢地禁屌咁

係咪雙藍寶珠，係既即刪個fd add你

兩位巴打快d上lvl 60,咁我就可以攪掂個fd list

同埋有咩車手可以有臨門一腳同開場衝刺
好多時輸都係輸e種車手度，屈撚到喊

撞到你架雞車，挑機了
入第一個彎就飄移過我
我lvl 7飄移一場都未必出到一下

我都忍唔住用群升大法了

個開羅像展示果架車有無咩效果？

單藍，點先變雙

Lvl 60
你差幾多lvl 60呀？？

我都一時時，諗緊換唔換人
話說見到幾次2.5m, 但啲exp 好小…

250萬一係0 exp,一係二萬幾，有d場可以上到十幾萬甚至幾十萬

Btw,知唔知開羅像簡架車上去放有咩效果

回親果條友佢都唔應我

原來已經有你 仲差幾lv 60
Btw 請問點先有低速turbo

有冇中文
玩中文睇唔明

無記錯好似係Ecu+turbo+剎車 lvl 1
唔太記得了，總之所有野研發lvl1就會出

新手想知 起建築個位點變大啲

慢慢升lv 就會有土地證

856616114新手

點解我用唔到？詳細究竟係點

講得好淺白架啦啵，咁都唔明真係你辦法wo

ID：「856113252」

原來火車頭要維修好耐

加爆個耐久，玩得耐但維修時間同初始一樣

好鐘意遇到e條友
多錢，扣星數少，重點係多exp,升人一流

無 多左架車

岩岩搞掂部古典車可以砌,驅動模式係咪用番原裝先,等到可以用4WD先再整過部?

先用住先，d crew夠勁就可以拆解再起過
慢慢等4WD

唔洗剎車， 岩岩升左ecu就有低速turbo
Thanks

其實要唔要500蚊刷？ 我刷左一萬蚊都唔見咁多錢既人
另外係咪開始左之直接禁失敗都拎到錢同雞糧？

好，thanks

即係除左4WD之外既驅動方式都冇乜用？可以唔洗研究等4WD出？

上網睇攻略要到41LV先有得研究

Thank you,仲以為放上去架車會有d加成

唔洗500蚊，直接禁返回再禁比賽去返挑戰果頁，直到搵到岩打對手為止

同埋，星數谷高d,我遇最多250萬係1200星以上

淨玩4wd就夠

葉助仁要有絕佳狀態或者氮氣，或者架車有火箭起跑先好玩，無既同一般角色無分別，對面有衝刺/火箭起跑果場已經輸左一半

反而油王好穩陣
起跑衝刺加埋高技巧數值，開場反而贏左一半

繼續單機

不過照放有用既資訊

如果想遇到多d 250萬既對手賺錢賺exp賺觀眾人氣值，打到個分上1200。1200以上差唔多頁頁都會出個百萬對手，有時一出仲會出2個，下面有圖

所以缺錢缺exp打上1200分啦，學左我個建築大法，正常都會長期缺錢

柒左，upgrade 哂全部refinery 冇油比賽

我係不停拎廢車刷最後個站賺exp升lvl
出2架廢車，錢賺埋double.油就用260

而家0油，聽日先有返 仲以為chimp抵玩但見大家都係升arctic

樓主唔係單機既
係我地玩得慢啲啫
我想問ecu好唔好用
如果唔計turbo邊兩種零件最有用？

好似玩到錯撚哂
冇GP買城
諗緊re唔re好

Ipip20巴打係唔係度，我中左伏係夠60lvl唔出兩粒寶珠,刪左你好友諗住再add返，見到請加返me

屌啦星，突左粒三角出黎，少左粒圓形，做乜9個系統

Ipip20巴打應該有係度留言，快出黎認投

我係升chimp,因為一開頭揀錯左

其實我9up因為果個時間無人回覆所以話單機

翼，suspension

砍吧

抽零件個設定會唔會太難，得一條金鍊

終於整到部潛力100既車

居然新一集唔使錢咁好既
明明第一集都仲要錢....
留名先......

D double 章會唔會再出現
有個申請野，我見要比80蚊，冇禁pay，頭先喺自己電話試，禁完pay會變8蚊，好似重可以退番
而家整既少左一截

Ipip20巴打係唔係度

雙藍寶珠呀

@0002 巴打，請accept返個好友請求，thank you

唔洗錢既驚先係惡魔

Double章 不定時出
下面果段就等課金巴打答

有無師兄分享下你地隊車隊人員
我宜家招到2個a技師 1個a車手

一隊有設計+風洞+試跑

補番張圖

有3隊，我淨係出我整車果隊，跟住我果隊咁砌應該會砌到勁車

另一件我值得推薦既

但因為技術個數值同整車果隊班技師有段距離，空氣力學要果2個數都未夠梁衛家/增田高，加埋佢有炒氣氛，扔左佢入用黎跑果隊

suspension即係懸掛系統？
transmission係咪齒輪

點解我個增田增苦淨係得炒氣氛技既，係咪技能隨機出？

其實我唔記得佢地中文又懶得Google
懸掛系統, 變速箱

我本身都係
炒左佢再請返黎時多左個空氣力學

用D級既三輪車玩到去韓國站
場場主線比賽都要靠爆氣先贏

Accept左，好似比人通緝咁

F1方程式用咩車過

C級車應該夠過， 我都係用古典車

進化零件，素材等級會影響數值嗎？
v8 引擎進化要多一個V8

唔洗錢既野其實仲貴

好多1粒珠加左我,希望你地快D變2粒啦

有D人係1+係乜野意思呢?

利申:2粒珠

其實課金賺多好多
我有買合戰忍者
比一次8蚊，而家賽車要玩得快會勁貴

就快兩粒

點解架車三圍每項過哂1000都會比人屌打

Keep住刷左幾日都未見過2.5m, 好慘

點先有圓形珠

加圓形既好友

做乜而家睇片得返一蚊

馬大吉 國王同夏甘 揀兩個點揀

一定係油王

急求，有無人post挑戰個排行榜黎睇下

原來我睇錯左，以為係拆起緊既建築物

新手留名
ID : 159830625

我要棄玩了，成個save無撚左，一入驚就彈出黎

連寄出資料果頁都load唔到，個save 898

無得救了

重裝apps連個save都無埋，898了大家

sd mail

Q:My save-data was lost...

Ａ.Unfortunately, the game's save data is stored on your device, so we cannot restore it.
We are considering building back-up system network,the start time is undecided.

E隻好驚黎,之後靠大家推POST啦
我唔想重玩,諗起都覺得痛苦

有冇itunes back up

嘩樓主好慘呀
唔好棄啦
好多人俾你熱情感染

唔好放棄呀
多得你整合左個post
我先決心將個9下9下咁玩嘅刪左再re驚架

allin巴

樓主唔好放棄啊

請教一下KERS 有咩用

唔玩啦，重玩太辛苦，仲要未必中返兩架s車，無動力玩

fans點可以升快啲？
打幾十場都未max

刷250萬賽事/逐鋪禁入去又退出比賽

之前係爆氣先贏到
而家係爆左氣都未必贏到

新手加入

慢慢再黎過
多左好多新巴打

103LV
岩岩先見到新POST 剛左5頁人求加
我2粒三角

ID: 890229715

睇你地玩啦

我都會繼續推post同答問題

其實對戰250萬唔係咁易
800星上下已經唔易谷上去
仲有機會扣星
暫時見到最多錢都係20萬

剛儲倒1200幣起城，就轉來樓主不幸消息

向究極進發(唔知又要卡幾耐）

唔好放棄呀

點先知架車適唔適合解析？
試過特登砌1lv垃圾去輸幾場解完有43
但都係未知點睇解析數據

解析度有%睇
用幾場就100%

重玩有無好友位先

真係超輕鬆玩，可能有排先lvl 60比到兩粒寶珠你地

我終於番黎
一番黎就見到allin巴話唔玩

allinbb come back

舊save無左,一入game即彈
而家重玩了, lvl 5

lvl 5 now

照add la
343600777 雙藍寶珠

岩岩ADD 我D巴打..全部正方...

好像爆seed咁，但廢過NOx好多
通常直路用

點樣進化？ 而家儲左3000GP
唔知抽車定買擺設好

如果已經有江戶城就抽車,無江戶城就買2個,boost得好勁

高d先,而家我add你地,你地蝕%,但我又唔係賺得多 (d車廢)
當我唔覺得自己無負累就會叫你地放id比我add

多數會簡出彎果下用,特別係隻車手技術低果時,幫補唔少架
直路反而功效唔太大,但有好過無

豆腐佬,我都差少少就可以打超f1
save壞左攪到差一步

重玩就無人了

未滿喎，講出黎add啦

有位add 得

咁麻煩你地了

新ID: 360496224

而家先lvl 9,又比左8蚊中左架熊仔車，但我想要返我架火車頭

ID:125 068 275
大家可以加我,爆好友就會清得1粒果D

利申:2粒

玩左幾個鐘衝到去國際b牌，算係咁，訓覺

二百幾潛

點解可以咁多油

我升左好多油桶同圍住開羅像所以好多

抽左好多靚車
隔離仲有架靚野
葡萄

咪得火車頭同呢架

玩左幾粒鐘留名

仲玩緊古典車ja
你地儲埋十抽定一夠GP就抽

歡迎樓主回歸
已經加左你
153159933

之前係唔係單機版。

一夠400就抽 都要抽幾次先有火車頭

其實比起火車頭
我更想要雷神
真係型到喊

有得中已經好開心

其實點樣續約
同埋技師可唔可以轉team

你都得既
課少少啦

夠期比錢就續到
可以炒左條友 再等佢出現再請番
Btw, 果個600海螺聽人講 只係可以用一次 唔好買

而家先lvl 21,幾時先lvl 60
想洗lvl但洗lvl好蝕油
但唔洗lvl又唔出勁技師，我仲要打到國際a牌，唔重整架車。之後愈黎愈難打

雷神咩車來

海螺是伏，一次性，將某某扔去另外兩隊其中一隊

Yes,而家多左個挑戰同被挑功能

點可以升咁快

玩左半日 5lv
仲有想問 d氮氣點有

刷lvl=入場即走，入佢限時高級挑戰度打再退出，不停重覆lvl就會好快上

咁請返level會唔會變返好低

因為我玩得耐知有咩竅門贏同升得快 （我想玩返舊acc
有個製氮氣既設施，起左佢就得，再研究埋氮氣倉用黎放多d氮氣

Btw,有心玩就追成個post,除左頁面果d料外，中間我都放左群升建築大法，團隊組隊成員推薦果d，想速食可以睇下，想自己摸索去玩就避睇了

價錢，能力值, lvl,技能lvl同你炒果時一樣

想自己輕鬆玩摸索下 所以冇追 po
Thx解答

屌，fail左國際a級拉力，曬左個銀絕佳

拎黎加下能力值嘛

諗住拿拿臨衝上去打果d關次洗lvl

自從知道左建築物升級大法，d 錢完全唔夠洗

原來加珠寶個啲格仔唔洗順序架

比credit card 資料，過兩日cancel subscribe ，拎左4千medal
不過我係用開credit card ，唔怕比人盜用先玩

我諗住3千幾先抽

轉team 600 medal

依家先17lv, 點升快啲
同埋有咩方法多啲蕉

不了，ed會出賣自己個security code
不過我就黎cut某張信用卡，諗落都抵玩

係架，多數禁最大%果個

不停用廢車刷高級挑戰，入場果下禁setting再禁退出，再loop

24號前抽岩架啦
維尼熊/火車頭

用緊維尼熊，火箭起跑+絕佳狀態屌打完亞洲方程式
晏d打埋太平洋拉力賽，不過好大機會唔夠大

買左第一座江戶城，無位

玩得好快

呢個點玩法 拎張Tap&Go試試佢

我玩到第三日，亞州方程式一定要爆氣，唔爆幾乎輸梗

研究員爆白火會有幾多研究資料？
而家有700幾研究資料用唔哂，用研究員特技驚滿瀉

3xx

新手唔好學我玩法，玩壞手勢
馬大吉搭3個炒氣氛，不停出入低經驗場直到出絕佳（除左增田其他成長D,E，增田lvl 3技，另兩件lvl 1）
維尼熊直接用研究資料修理

唔好學，曬哂d研究資料
但因為我用研究員開局，豪比佢

比自己信用卡，security code，名，信用卡有效日期比對方公司，你就有GP
但危險在對方有哂你信用卡資料，隨時可以碌爆你張卡

原來絕佳狀態有得刷
等我仲on99係度等

但首先要有炒氣氛既crew

食屎，架車炒左埋牆2秒繼續撞牆，舊重賽雲都就黎掂到架車，架車竟然掉返頭去繼續打，lead 9變lead 2分，on9

Re左game
ID : 961147695

有時炒左車 真係要舊雲幫幫手好過

終於有油王賣
同馬大吉比邊個好d

油王比賽好d, 但我隻馬大吉練左好耐
唔想換

油王no doubt

ID:856113252

即係入緊場quit game就ok?

入左場。禁setting,簡退出，就會直接宣布你係果場賽事退出同報返你贏左幾錢，exp,觀眾人氣值

得左thanks
每次+11，有排刷

想問點先可以由an機過到data 去ios
我gen左個code之後，打完佢話我個language data唔同所以過唔到，但兩明明都係繁體？

唔夠錢請嗰個A級技師，佢會唔會走左架

E個唔清楚，未試過

隨機出現同消失

會出現番既

103LV
岩岩先見到新POST 剛左5頁人求加
我2粒三角

ID: 890229715

-----------------------
琴日加左差唔多十幾個巴打..個個都正方..
有無唔係正方既人加我

又多四粒正方

終於過到國際a拉力

仆街，我都係正方。舊ac又係正方

岩岩有個2粒三角巴打加我
有無圓形巴打

401576324 雙正方

無我份,我係你會刪哂D一粒佢,有好多係CD-ROM黎,CD-ROM都唔緊要,玩一陣就棄先麻煩

我重玩都玩左5日先起到

珠寶既形狀係同職業有關
個個做晒研究員所以全部巴打都正方

海盜都係正方

原來係咁
好彩我揀錯左維修員姐

我舊POST個陣加左好多巴打..
之後琴日見到..刪左五頁比人加..
點知...哈哈

出油王同我班舊技師手足未

佢地唔出我有排卡

BTW 您新AC ID係咩

琴日先睇POST 你幾個BUG都好有用

我正方仲要一粒,曬你位
等我2粒時你再刪件正方加我

不過如果有CD-ROM長玩係好事
證明E個POST做到野

您照加啦..我仲有幾頁位

加左啦,不飄移毋寧死

LVL 31, 終於出油王,第一樣野就係炒左馬大吉比油王上位
等馬大吉出現時再扔佢入整車隊

難怪咁多正方

我個角色係廢..歌手哈哈

我長玩架，唔好del我

基本上過lvl 60就唔會del,理得你之後係咪棄玩

痴線ga，樓豬已經高lv過我

新手8lv炸

過極都過唔到國際A級拉力牌，1:55 兩個圈果個賽道
一起步已經要轉彎，爆埋氣都冇用

有冇放晒d寶石去開場衝刺同轉彎？
可以快小小既

放哂落環境
速度同轉彎都放左大半
開場衝刺真係有用？同埋係咪同低速boost重疊左

我會放係空氣動力度，減更少速去過彎

比賽證點拎快d

每日一張ONLY

係咪每日都有一次秒解車？
一隊一次計定點

每日一次

得9lv又要等修車又冇錢升人

幾lv 可用3隊人？

慢慢玩啦,唔洗趕住升LVL

LVL 45以上,我隱約記得開左AWD之後升多幾LVL就話可以再搬地,300萬

103LV
岩岩先見到新POST 剛左5頁人求加
我2粒三角

ID: 890229715

-----------------------

求圓圓圓

唔好強求升LVL,享受遊戲慢慢升先好玩

我係因為唔見左個SAVE,唔想捱前期先玩技巧同經驗衝咁快

我而家都遇到好多問題,缺錢,技師車手LVL太低/數值太低/車零件數值太低/一大堆野未開發

ED問題攪到我就算衝完都未整唔到勁車

所以慢慢玩就得,慢慢玩一步一步黎,起碼唔洗會有樽頸位

gp係咪盡量留

唔留, 每夠1200買1座江戶城,買哂2座

有冇話幾lv先買到

你打到果個LVL數自然會出現

好憎小鳥車,本身成日未輸過,就係輸比架小鳥車,仲要70%勝率,我個人最佳時間都輸

gp攞唔攞黎speed up建造過程好

千萬唔好
Gp難儲好多

我個strategy 最啱洗經

係呀喱
用完即棄卡

冇嫁，一定要credit card
Debit, prepaid will fail

所以我每個transaction 都要用msg code

架火車頭整極都整唔到高潛

Gp medal 儲左個幾星期都仲係得400
仲未有第一座神戶啊

幾星期定幾日

有無起野既擺位教學 ？

簡直係救命 扣我30粒星但換黎人物爆上96
雙星光由lvl 5直上90
lvl
雙星光上哂力

追返前十幾頁，我post過我舊acc既圖，應該好maximum埋所有野

我一場=你幾個星期exp

點解我隻人廢你果隻咁多

點變彩色氣

嘩，差咁遠，你仲要高我成lvl 20

銀氣金氣彩氣

差d玩到車毀人亡，比d 250萬車高速撞埋去牆度，架車即時得返2x%耐久

拿拿臨比多隻250萬黎，升陳文/李大山

我玩到成千星都未見過一場百萬級賽事

打上1300星以上，頁頁1，2隻250萬

點解我隻油王咁垃圾

Btw,我而家都係近1000星，不過lvl 36

應該唔會咁弱，我一有金氣銀氣就升，平均頭三圍至少750

舊acc I mean

冰路面好煩
古典車換左四季胎都係三角，係咪要進化？

玩兩棲

我係未升盡頭2行 不過爆氣都係3個+
第3行已經盡左

搵倒就係

我一上1000星就出啦，總之過千走唔甩

兩棲係研究邊種？拉力車？

從來唔會老點。一上1000星即出

係得既，但預50-60次出一次，加油團lvl 1

拉力4級

今晚砌完部新車試

你地會唔會抽車 ？

樓主又話慢慢玩
重玩都快過唔少巴打啦

佢玩得超快

研究所入面應該點樣升好啲？

有排研究

想拎ff個1千GP
但好難升咁

算罷啦
一黎難升
二黎做左唔一定拎到
晒時間

都痴鳩線，一日等於我一星期進度

861695523
新手上路 求好友

我玩左2日仲要好落力玩先拎到

說好的慢慢玩呢

104LV
岩岩先見到新POST 剛左5頁人求加
我2粒三角

ID: 890229715

-----------------------

求圓圓圓

正方滿左啦

Lvl 41, 終於開awd,可以打f1同環球拉力，但唔重新整過批車肯定唔夠打

係咪得咁大？點樣起建築物既cp值最高

玩左一日半 7lv 架車冇耐久點玩咁多

前期整十架車慢慢磨
車會消耗但零件唔會

用圖答你

樓主勁有心刷百萬錢先打- -唔升得快就有鬼

追左post 見到你地話油王同馬大吉好 咁岩兩個同時出現

Id: 138997177

琴日放假先玩得多，今日玩好少，不過百萬賽事過1000星必出咁制，係950-1000來來回回

Posh下引新人

如果樓主data又冇晒會唔會再玩

真係唔玩了，back up係iTunes,touchwood希望個apps crack左時可以救得返

個半鐘後買第二座江戶城

屌，打極250萬賽事都比唔到陳文
另兩隻lvl 110,陳文lvl 8

睇錯，原來82同87

2項過千跑第七

我岩岩1000 刷極都無百萬

你果個lvl數上到1300啦
我舊acc係你果個lvl 1000係無，1200開始有，1300成堆

極果d唔係人玩
要升到d車同零件上4階 lvl 150先夠做

明白

同埋幾時有得搬地方，要第三隊人幫我研究4wd

你缺錢定缺exp呀

錢 exp都缺
人地10x lv一幾萬油
我仲係六十幾萬

想試車 技師又未太高lv

升邊架好

缺錢就谷哂比賽證落尾二個冰場度，谷到成百幾二百萬再用2架廢車參賽退出loop刷錢，每場30萬up,10場已經300萬呀

原來可以咁

答漏左，3架都一般啵

賽車玩既賽道太少，烏龜攪笑用，暴走淨係可以玩直線

in chicken we trust

過埋大師牌，肯比我搬未

我升好架熊仔就日日係挑戰list搵你隻雞仔車黎蝦

咁坦克呢

50lv可以搬

信你，打埋環球拉力直刷上lvl 50

都係無咩賣點

咁我無咩車好用

第2座江戶城，攪掂

古典，兩棲合到4階，仲勁過s車一，二階啵

點睇係咪四階

Thanks bro,救命星星數

要自己合上去架

點合上去

樓豬D星星數點上去？我只打得贏最廢果個，有無咩技巧可以打下邊果D，得果30%以下都無得打咁

研究拉力車/GT車進化技術+1/2/3/4

淨係打勝率60%以上，星星數7以上

屌，打得贏環球拉力，打唔贏隻美洲豹。輸左3獲，3獲都係比其他垃圾車撞埋牆

pish

激死我啦
岩岩彩氣整部3階LV1美國車 得172潛力
之後冇氣再整部1階LV39小鳥車 有227潛力
彩氣整車根本就冇用

3階同1階分別

之前講過, 車愈高lvl,潛力愈低

hmm..過多個鐘應該2日就爆左一週目

真係慢玩了,爆左一週目之後有零件都無用,架車都唔夠做

1開始以為淨係LV關事
原來階級都有關
下次整到架250潛既美國車先推上4階

我當年架s級嘟嘟車
257潛力
跟住改到251,最後240

咦，點解會係呢架

潛力其實有咩用？
同埋你咁講，即係一階要整好架高潛車 先升四階？？

唔係升研究所就可以繼續升？
我研究所4級 升唔到GT嘅

你係咪用e架刷錢,應該係用完之後我見到就打你e架
真係救命星星黎,成個list全部紅字勝率,維持左十幾頁

繼續升研究所

潛力愈高,架車max lvl時三圍愈高

我prefer係,但我覺得架車你整到250以上潛力就可以收貨

唉頂， 我仲每日將架車拆完再整

無升到高lvl都無咩問題

潛力點先算高

250 點整到咁高

豪華個個LV2 即係2階?

同埋點先變彩氣..我最多都係白氣

紅字

你將2架車合做一架車=2階

銀氣→金氣→彩氣

彩氣要炒氣氛先出到
靠嬴比賽既氣最多上到白色

點樣keep住有？我有炒氣氛，但有時變左金氣一陣就無左，明明乜都無用過

金色

幾多LV合埋都得?

正常唔郁都會持續係度

yes, 總之1階同1階合 你架車三圍果頁既左上角有個I, 代表1階,2架1階合埋=2階, 2架2階合埋3階.. 最盡4階

同埋邊到睇係咪升左2階

我岩岩1階合1階 都係1階既

你都唔知點分1階2階,所以唔洗睇你架車係咪2階,因為你未升過

唔係食左佢拎經驗值呀
去你車庫果度睇個upgrade合呀

明啦屌 唔該哂

p.s合零件都係咁合
唔好食左個99lvl 零件同我講合左無反應

2日, lvl 50, 2座江戶城, 300萬工作所, 打完大師挑戰賽

可以慢玩, 想砌部靚車

我未試過拎唔倒，有試過重開左三幾次個垃圾app 同賽車app先拎倒
就算拎唔倒都可以留住唔del 垃圾app ，出之後send email 去問tapjoy乜料

整左廿架

技師用邊堆人好

追返前十頁內,post哂個技師名單

yes, 前期d技師廢,整一架同整廿架無分別

不嬲都可以，不過我谷曬d證落難波

你隻國王數值係勁d啵

h我實在感動

新手,O岩O岩過左國際A級證,設施大部份都LV4, 車得一架, 31LV GT E級, II 階

D車手技能都係初始個堆,係咪一直打比賽就得

Yes

你未升好隻油王者，油王三圍平均750up

我今朝試過彩氣睇下幾多個+先發現加盡左
你係咪冇叫過油王打工?

打工有用架原來

唔係 我諗緊會唔會係我叫左隻油王去打工先咁低數值
不過你都好似冇打過工咁者係唔關事啦
究竟要做D咩先推到個能力

佢可能彩氣 升人

我600左右彩氣都推唔到個能力值了

我都加盡晒 要有氣先有加號
諗唔到咩原因數值低d

利申 一有體就打工

無咩，基本上一有體力就升佢
同埋我諗係咪關lvl事，我e隻招佢時得lvl 10，但舊帳隻油王招佢時係lvl 64,舊帳油王都係彩氣升盡平均三圍750up

無咁多彩氣啦，銀氣紫氣就大把

860 686 678
唔知有冇人加我呢

玩多廿幾lvl先加人啦
同埋低lvl加人無咩用，boost數值個效用好少

打左2000萬封game升建先

屌，d經死都唔加落陳文度，係咪要我炒哂成team黎逼個系統加呀

點解你地油咁多我得萬幾

起多d油桶，升高佢，擺係江戶城邊

見到人地d車90度既灣唔減速都轉到
係咪要升高d尾翼？
同埋大家會唔會轉登整架拉力專玩冰場？拉力未研究過有排研發

同埋兩座大江戶買哂係咪可以抽車

我諗我係衰冇江户城
升油桶等幾日

尋晚開埋第二江戶城
等緊刷錢開第三隊

點先有江戶城?

1200gp隨時起得

係咪所有BUILDING圍住佢就得?

正方比各巴打塞滿哂 仲突左幾粒

刪哂一粒果d，唔包括我

飄移/downforce+轉彎高

得一格開唔開技攞研究資料好

岩岩72x星第一次見到

我會等3格

恭喜

50萬前中期係救命錢

老手們可以ADD我了

LVL 60, 2粒方形

360496224, 名: 不飄移毋寧死, 無位既CUT D 一粒既走

4WD係幾lv出現架話？

3格有幾多

好多正方形

幾時先有第三個團隊?

好似40lv

我條team有兩個三lv炒氣氛都上唔到彩氣既隻油王
同埋刷到九百分都仲未有過百萬既人既

41

刷到1100先見到第一隻250

國王出現左，但我得兩條team, 已經有晒司機

上到900已經好難搵魚腩
係咁刷都搵唔到50%
終於搵到個55%, 又被撞埋牆一野跌左廿分

前中期除左馬大吉，無車手值得留而棄油王

放左ID出黎竟然無人ADD

1100表示都無咩魚腩

pish一卜

ID：862982171

重玩中, 請加我

一齊入黎吹水幫手推POST,唔好放低ID就算

有無三角或者圓形可以加我，得幾粒
正方都就full

ID：
354648620

舊ACC成堆圓形,而家我得3個

全世界研究員,都是我惹的禍

刷極都有百萬級對手

咁好,我11XX無了,應該要去到1200先見到,但架車唔夠勁打上去

104LV
岩岩先見到新POST 剛左5頁人求加
我2粒三角

ID: 890229715

-----------------------
琴日加左差唔多十幾個巴打..個個都正方..
有無唔係正方既人加我

13個LVL 60正方好友就夠,有突就刪哂佢,唔係棧整到自己個寶珠加成唔平衡

仆街,仲要加多11個藍珠好友,哪兒來11個

我都想要藍珠..都無人

CD-ROM們, 低過LVL 60唔好ADD我PLS,唔想接受完你又刪

因為大部分都係researcher
總之開POST時推廚師,運動員

方形仲有9個好友位
三角形滿位
圓形不限

Lvl 60以上請加360496224

下個post 唔好推正方

屌打錯
係刷極都冇

無人推post點爆post,唔爆post點搵藍珠好友

淨係話職業影響唔大就算
反正開驚到而家我都未拎到研究資料

雙星光正仆街

同隊五隻低lvl,咁都中佢食250萬賽事經驗值，仲要唔止一次

啱啱中到210萬、但點樣好似你咁有咁多exp？我一架無經一架得一千

入場先會知
不過通常見到你拎廢車時間賽完成時間多過15分鐘,果場就預3-5萬經
130分鐘果d就一場十幾萬經
負數分鐘果d一係0經,一係幾十萬經

打到950星都搵唔到百萬比賽
係咪得樓主你先搵到架

上面d人咪話有

今次終於到陳文食,食得2萬經,頭先果場10萬經, 雙星光正仆街

上面個位應該係想講刷極都冇

上面咪有個話岩岩中左個210萬,點睇野

總之我出d料唔會靠害,見唔到就繼續刷上去,我而家都要刷到11xx先見到少少

我舊acc刷到1300先見成堆,無必要昆你地,唔信我覺得我昆你地既比假希望你地既, 用自己方法玩就得

唔係話你昆我地
係想睇下星數係咪唯一條件

唔係唯一,但佔好大比重,愈高星數見到機會愈大
其他影響可能係你係隻驚個總分(主頁禁入去果個分,個個都有幾萬-十萬),之後會安排你入果個分數range對果個range既其他人

同埋唔好為250萬而走去刷,咁樣玩會唔舒服,特別係刷好耐都見唔到
我都係本住平常心玩下,見到咪入去,我最享受反而係同其他車手對戰,有時果種緊張刺激,要開哂kers先嬴到,或者終點前過佢拎第一/差d比佢壓過,ed都係對戰好玩之處

agger, 我11xx 都算易搵2.5m對手

on9,比隻垃圾車壓住加唔到速,扣左廿幾星
正常果個位可以上160km,睇住佢加極都加唔到維持係110km, 開kers又係加唔到,on99

而家難波升到10 lv
獎金38000
派兩隻入去輸第7第5，啱啱好0.4+0.6，等於冠軍獎

A技師唔係冇，但同一個人整超過一架就好柒

炒啦

而家有金字塔
但想儲3千幾抽車
諗緊

瘋狂升lv
我都得6萬

點開第3隊

我之前on99 淨Chok 轉彎發現冇用
一定加埋翼先開始有用
Btw 點先有翼，女友ac唔知點解冇

米奇巴咁有心機追哂成未睇果d

仲要幫手回好多，感動

研究所研究定風翼lvl 1

Lvl 60, 300萬錢

要抽就而家了，火車頭/熊仔

升左了，用個訓練所升左40lvl

都係太少了，北極/猩猩島lvl 10,開場即走好似有8-9萬

就係佢了，派經神人，今次唔中雙星光，已經攪掂

十萬經淨係撞過一次，有今生冇來世

e張先係有今生無來世,無再遇過

一萬經都無

ppppppppppppppp

125 068 275大家可以加我,定期DEL 1粒珠

利申:2粒珠

終於見到了

黎料了，講完有今生無來世，終於遇返個比幾十萬經我既人

D正方形呢？唔係話好多正方形既咩？無人黎加既？

360496224，lvl 62,雙正方

忍唔住抽左 呢架係咪冇用

唔錯，碰撞時可以撞走對手

Btw,d零件好廢
升研究所啦

但好慢

升緊

慢唔係你架車，係你d零件
D零件係最渣果批仲要低lvl

零件重要過車，車可以廢，零件唔可以廢呀

研究所用香蕉升左1lv
呢度要唔要研究埋

黎料了，開始有舊acc既巴打加，見到既麻類加以下新ID,舊果個「撚有勁車咩」可以del左佢，thank you

360496224，lvl 62,雙正方

唔洗住，所有零件研究左lvl 1先

收到

抽車抽普通定高級車券好？

普通比狗抽

點知自己係咩珠?? 我係用商人

另外想問車隊兩TEAM有冇話要夾技?

定係放哂最勁就得

我E家主力賽車手係2隊,但陳文放左係1隊

另外想問下車點裝多D配件?

E家都係得5個, 尾翼係必需? 咁COM重唔重要?

直線串人

唔同車款有唔同數量既零件Slot
五個推篤 引擎 車碌 齒輪 尾翼 增壓器

我連自己點解有都唔知

我用訓練所瘋狂升同一隻

10冇得再升？我未試倒 要等多張

增壓你地點揀
我係睇車手同場地
有個廢J揸咩車都難加速，我就比低速增壓

新post,上面有巴打問既問題,我係新post心得度答埋,可以禁入去睇

好似唔會見頂

我升完了,玩左4日,整車果隊所有人平均lvl 80以上,差隻增田就全部lvl 100以上

車等級愈高開既slot愈多 (eg: s級維尼熊8格, s級歪羅君7格, b級警車6格等..)

如果得5格. tyres, engine, transmission, 尾翼+懸吊

新post

[IOS/AN] Kairosoft賽車物語2 育成賽車遊戲 (2) 愈來愈多人玩同研究!

架車得5格我都唔會帶turbo,
6格就必帶, 多彎時帶supercharger,多直路就帶turbo